[一月新番] 請在伸展台上微笑

簡介

身高158cm的藤戶千雪，夢想是成為巴黎時裝周的模特。
但由於身為模特最為致命的矮小身材，而被周圍人說「放棄吧」，即使如此她也沒有氣餒。
此時，她遇到了為了養家而打算放棄時裝設計師夢想的都村育人。
——這是一心一意不斷奔跑追逐夢想的兩人的故事。

STAFF

原作：豬之谷言葉《請在伸展台上微笑》（講談社《周刊少年Magazine》連載）
監督：長山延好
系列構成：待田堂子
首席監督：澀谷亮介
角色設計：金子美咲
服裝設計：柴田裕介
道具設計：佐藤玲子
美術監督：林雅巳
背景美術：Jack
色彩設計：林由稀
攝影監督：伊藤康行
編輯：岡祐司
音樂製作：片山修志（Team-MAX）、鈴木曉也（Team-MAX）
音響監督：田中亮
音響製作：Bit Promotion
動畫製作：Ezo'la

CAST

藤戶千雪：花守由美里
都村育人：花江夏樹
長谷川心：茅野愛衣
綾野遠：木村良平
柳田一：諏訪部順一
都村穗乃香：石川由依
都村葵：山村響
都村一花：赤尾光
星羅：牧野由依
木崎香留：福原綾香
江田龍之介：天崎滉平
高岡祥子：潘惠子
綾野麻衣：淺野麻由美

希望動畫d表情唔好崩

第一集好神不過覺得會高開低走
同埋佢一嚟就講咗結果出嚟

就算佢唔講其實讀者都估到呢類講追夢嘅故事最後男女主一定一齊去巴黎

漫畫越後越精彩 放心

套野無咩人討論 題材都應該少人睇
今日得閒開黎睇下 睇到眼濕濕
黑馬 會追落去 值得一睇

真係幾好睇

呢套漫畫好好睇

今季黑馬黎

一月新番no.1

追夢番

睇pv都好期待

好睇

追夢類除非男女主死哂，唔係結局一定係達成為止既
(再痴線啲死埋又子女繼續夢想繼續畫都有)

大妹

諗起玻璃面具, 可能讀者個孫死埋都未得

幾好睇
雖然女主唔多唔少係靠父幹，不過好想睇佢點打破自身限制去追夢
另外問一問套野有冇愛情線?
姐係男女主條線，比較想睇佢地點追夢多過無LALA穿插2,3話去拍拖

點解個feel咁似
四月是你的謊言
fashion版

咁你可以放心
但有時會派下糖

雖然第一集開頭好似女主先係主角
不過正如女主老豆所講故事嘅主角係男主
所以之後主要嘅篇幅係講男主成為top designer嘅故事

女主絕對唔係靠父幹 因為會劇透所以有興趣可以去睇漫畫

第一集唔錯

男主個菇頭好趕客

痴線，第一集好睇到，完全係黑馬
只係用好短嘅篇幅就講到男女主嘅掙扎，第一話完成度高到甚至令我覺得塞得太多嘢希望後面keep到呢個水準

呢套唔算黑馬，有睇漫畫就知好好睇
除非動畫亂改，否則跟足漫畫實好睇

好後悔睇左漫畫

追到LIVE冇得睇

第一集好好睇

不過佢老豆本身都放棄左女主
雖然佢老豆話隨便佢, 但係雫認同佢咁佢老豆又唔計較咩

認同, 有睇漫畫就知其實佢好睇過好多所謂一線漫

睇漫畫 可以同你講老豆並冇放棄千雪

癩蛤蟆食天鵝肉

btw男豬係有天份嘅

好睇

但第一集劇情好似推得太快吧

我都覺以為佢完嗰下先發現原來只係播咗半集

咁講即係老豆想女主重新認識自己之類先炒佢

劇透注意

睇完第一集好高分

第一 集如果唔係嗰個位完會好怪
睇埋第二集就知點解

好好睇

畫風幾似四月
又係畫埋嘴脣

本身追開漫畫好鍾意呢套
知晒劇情但動畫第一集都睇到我眼濕
希望唔好崩啦

睇咗幾集漫畫
有d似爆漫
好睇

主角之後會唔會去左捉棋?

第一集其實睇到有少少眼濕濕

睇完第二集
又係呢d固定老土劇情

model 冇黎，裁縫一個走左一個暈左，仲要replacement係女主，然後全場得男主識
不過劇情雖然老土但算好睇想追落去

真係會，雖然得一集

開頭嗰到cut短咗
係千雪老豆問有冇人話過男主個樣後生先
然後千雪繼續吹男主搭車買小童飛
可能真係要趕劇情
睇佢CAST d角色都幾後

原來唔只開頭
其他細節都cut晒

應該第二集開頭就係

唔只咁少
今集嘅內容如果跟足漫畫可以出足兩集有突
我本身以為今集只會做到男主俾柳田趕走但死都唔走嗰到

今集同漫畫第一集差唔多一樣喎, 唔係咩?

尋日通頂追晒漫畫好好睇

對手係咪染金毛瀏海？

應該講緊動畫第二集， 好趕cut左好多野

最重要嘅都村見老豆點解要整間條衫背後嘅理念成段cut晒
黑眼圈點解相信都村冧低之前話交俾佢嘅前因又冇咗
仲有其他細節都冇理

佢個款似係想夾硬要1季講到學園祭喎
邊有可能唔飛劇情

係model界入面，裸體係model既衣著
冇接觸，呢D知識真係岩岩先知
仲以為有更衣室，原來集體換衫

其實正常，因為人地行出黎係一個跟住一個，行完一轉要換定下一套衫準備，更衣室太曬時間
利伸：有睇過Victoria secret fashion show

岩岩先睇第二集, 真係Cut左好多, 不過除左cut件衫既理念唔太順, 其他都OK

漫畫追到live

裡面黑到乜都睇唔到

三集都有睇 真係超好睇
每集都有感動同熱血位

漫畫真係好撚好睇

啱啱先睇第2集
D劇情好似去得好快咁

趕住做無計有啲位有睇過漫畫會感觸好多

忍唔住睇咗漫畫
漫畫係好睇啲，動畫劇情真係去得好快，但仍然好高質

呢三集都幾高汁

好睇，連續睇2，3集
集集都有笑有淚

幾有四月feel唔錯

睇漫畫嗰陣我都諗到呢幕

我都係

好懷念

我覺得劇情快得黎又好吸引 好好睇

集集都睇到眼濕濕
男主反而冇乜野，但女主158CM要做MODEL真係
暫時除左男主個頭之外真係冇咩好挑剔

快到有啲專業細節都飛埋
如果做兩季番應該可以俾到人多啲了解同投入到感情

啱啱睇完第一集，幾好睇，追落去先

睇埋漫畫啦
動畫劇情完全係火箭速度咁推進

一口氣睇左4集 決定追漫畫

意外地正

改咗好多
心喺柳田度幫手嗰段冇咗，俾唔到人睇佢初期設計師嘅能力係咩程度，仲有之後嘅心境變化都未必睇到
留返五千唔用同得五千用個情況真係差好遠，動畫俾人感覺男主有自信以為靠一半錢就整到衫
建議睇完第一集之後可以去追漫畫，角色描寫得具立體好多

真
漫畫本身係話一萬蚊都籌唔到
淨係得五千蚊
唔明呢度點解要改 明明照樣出都唔會用多左時間...
去心屋企個契機又唔同左 本身好似話係因為飲酒？
跟住係布料店又cut左一段 遇返之前個幫手既橋段
動畫真係飛得好撚快 搞到段與段之間個接駁好唔自然
完全feel到佢個劇情有幾咁趕..一集等於一本單行本

估唔到LIHKG 有PO
LM左

講實話心正過千雪好多

真係好矛盾
佢推咁快 又驚佢埋唔到尾/爛尾
但慢做又變波鐘

利申 漫畫兩次 動畫五集ED

但真係一月黑馬

呢類努力去某個專業邁進既漫畫都好好睇

係無左佢既能力程度 但影響唔大 還可接受
心境變化 仍有期待
五千銀個度就真係 打咩
布料幫手都係還好
不過佢其實飛咁快 會唔會想十三集做學園祭
只係用 三人各自T台個PART 都照計用三集啦

木棉花有得免費睇

一日追哂漫畫最新

呢排我都迷上咗，之前嘅一弦定音，依家嘅伸展台真係好好睇。

本身見到木棉utube有，發覺女主幾正，之後google 下嗰名就被嗰故事設定吸引咗，睇咗集動畫就一次過追晒漫畫。

本身以為1月冇嘢睇，真係好好彩遇到呢套。

但動畫節奏快係真，只能夠講漫改動畫都係吸引人買原作，我諗之後會買晒成套，不過煩實體定電子啫。

我都想瘋狂偷望千雪個Body

點忍呀
推佢上床慢慢做伸展運動啦

巴打識貨 一弦定音 睇伸展台要睇埋漫畫補翻啲細節位

動畫唔知佢會唔會改

AGREE

好小隻

但千雪心理上要受的壓力大過男主很多倍

冇法，始終係時裝模特
之後會仲心酸，唯一慶幸係佢發掘咗男主同不斷鼓勵佢。

呢套野d 人物設定都好老撚土
但我又覺得好好睇
真係所謂橋唔怕舊

好鐘意千雪把聲
配輝夜早坂果陣又係好鐘意

個人成長同努力 陳年橋段但係好睇同感動

「リンちゃん～」

朋友，花守推？

同撫子把聲真係好大分別

值得跟進下，撫子聲都好qq

PUSH
搖曳推

朋友朋友，花守推就係朋友

呢套野幾好睇Wo

今個星期停播？

唔係

木棉花hk 星期六02:55有得睇

Youtube channel

今集都係到喉唔到肺啊

無啦啦重播果段睇到

男主溝晒啲女啦
唔知會係同心組隊再叫佢做model
定係搵千雪呢

Why not both

係心同千雪組隊打柒河童先啱

咁都得

今集個尾段都有話諗著搵千雪做模特兒呀.....一舉兩得啦.....
(又可以睇多佢一次裸體)

但成套野愈爆愈多角色.....重以為會講返新聞妹....之後跳咗去大個子度.....

呢度個氣場勁到.......

但佢個經理人的確又講得無錯嘅

東立電子有中文連戴，星期四即有，又係正版又係繁體

今集趕到仆街，千雪嘅戲份skip 咗好多，內心着墨都係

其實呢套對我黎講都算好得意
情節老土八點檔
但又吸引到我繼續睇

明明知道主角最後一定冇事
但過程都做到好sad好驚險睇到好心痛

今集完全感受到主角種絕望
仲要身邊大多數人唔明白自己
如果係我肯定一早跳咗樓

有無人都好想睇狗糧，其中一方好崩潰，另一方俾個 hug佢鼓勵佢

今集太少千雪

成套最精彩係唔止男主係咁，千雪、心同埋其他人（唔劇透了），每個角色多多少少都刻畫左佢地個心境同故事，各人都係不斷掙扎，但每條角色線又彼此交錯，互相提攜支持/競爭，一齊成長。

成套好多角色對劇情都有推動，唔係某幾話出一出就唔見哂d路人咁。以漫畫原作個劇情黎講真係比家下好多作品高質好多。

其實千雪真係應該要放棄
唔係話佢唔可以成功
但真係冇可能係正常途徑成功
做model係冇可能得158cm
你樣靚身材正可以用其他方法成名
之後有人鐘意可能會接到model job
好似佢咁周圍R撈係冇撚可能成功
更加唔好講正正式式咁去巴黎出show
男主就好好多，本身係有才能只係屋企窮
只要實力夠都有機會好似今集咁有貴人幫
其實中間都有人想收買佢係佢唔想
好似靚女人窮途末路都可以洗男人錢甚至做雞
只係你接唔接受到自己要出賣身體
但千雪呢種真係冇撚得救
貧苦男學生想讀哈佛又唔夠班攞獎學金咁

你睇埋落去

人地識特異功能扭曲光線

雖然我開post嗰陣就預咗你會入嚟
係估唔到你咁遲先入
講真嘈咁多次我都唔想同你嘈
我唯一想同你講就係
唔好上咁多百度貼吧ddos連登

唔明想問

我明你講咩
現實無想像中咁易
心個經理人既經歷先寫實
但日本D故仔係要有希望既

唔知你有冇睇漫畫，有劇透

呢套勁好睇，一口氣追嗮漫畫，後期d劇情越黎越正

每隔幾集都係睇到想
唔係單粹因為感動
而係好有共鳴個種

氹完老婆點知老婆跟二奶走左

冇咗呢幕好型

頂.........原以為你係講笑....
原來係真嘅

好期待下一集了........
但今集又無講到咁男主搵乜水做佢模特兒 ?

呢度笑死 (以為千雪會受溝)

模特嗰到冇咩特別，只係用返大會嗰啲

千雪初頭傲嬌嚟，不過呢幕之後就

劇透心爆冷勝出河童輸得好慘醜死怪了

動畫黨表示 ：

點解要劇透？
重要唔加密

屌劇透撚

屌做乜9
仲要透到咁

咩意思?

佢追擊咗呢套野好耐
之前其他巴打同我都有開過漫畫post
同佢嘈過幾次

喱套先係黑馬 我對fashion design完全冇興趣但都覺得超好睇 每集都好感動cls

係呢度完結今集....完全到喉唔到肺呀.......

今集太小千雪.......

下一集應該可以講曬千雪同個孫掛........(唔使再拖多集)

好睇 搞到我都有小小緊張 唔知邊個會贏

我反覺係一集千雪+半集孫+半集BBQ
就12集GG

有冇人知漫畫幾耐一更？本身以為月更，點知啱啱上漫畫櫃睇一更多左4話定係邊度更最快（熟肉）？

兩兄妹去厠所都唔除褲

週更
依家漫畫網站嘅漢化都係照搬東立嘅官方漢化
之前幾個禮拜都冇人搬所以先會出現所謂嘅連更
上東立電子書城逢星期四就有得免費睇最新一集

呢套動畫好好睇
不過冇人睇

香港真係好少人討論，反而日本就幾heat，幾大對比

好睇到我呢D 日日U記都襯到比同事笑既人
都好想試下買新衫襯下
btw 套野除左Sell 家庭呢Part 仲會唔會有其他感動位

咁慘？著U 記都被人笑？

我覺得套野其實主要sell 唔好放棄的感動位 > sell 家庭
（千雪、男主、高妹）

今日睇左第一集，岩岩好見到尼個post，追硬

感動真係見仁見智我自己今集講呀媽有喊，講追夢見到育人同千雪登台又好感人，愛情線又好溫馨

樓主考慮置頂點睇

我推介你睇 衣服要這麼穿 呢套漫畫
呢套有講一d基本呢襯衫方法
入面好常用u記同gu做例子
就算係平價fast fashion都可以襯得得體

屌 睇到老母喊, 搞到我都忍唔住喊左

花守FANS表示主角點解係波波頭…

仆街又話微笑點解集集我都大喊

千雪啊
小心心
集集都

漫畫133伏筆

好撚正

千雪好正

千雪單眼

平心而論... 高妹D衫好普通下.....男主果一堆好似靚D

千雪最尾果到又睇到眼濕濕

心主要係sell catwalk 嘅方式同自己身材掛，佢成功突顯到千雪同自己，對未來有好大助力。

有冇人同我一樣覺得動畫好慢
將fashion show高潮點拖勁耐
睇到好攰

套野前面死cut爛cut 就係為咗可以做足d呢場show
依家你反而覺得拖長咗

Btw 唔知下集有冇得睇佢地捉棋呢

唔好啊唔好劇透啊

係，各位大佬唔好劇透

知唔知得咪得返一集 ，定兩集？

（會不會好似上面另一巴打講一樣，半集個孫，半集BBQ ?)

大家互補不足 造就對方成功亦令自己成功

共12集，下集完

完了

呢套係咪有生之年都唔會有第二季
明明幾好睇

以佢動畫嘅推進速度，就算有都應該冇咁快

想問下接住動畫睇漫畫應該睇第幾集
唔該巴打

其實唔介意嘅話我會建議由頭開始睇因為佢動畫刪咗幾多野
你可能會對呢套作品有另一個睇法

仔細唔記得，大約60 70到，但如果你由大學開始睇（50）會完整好多。

即刻追埋漫畫，千雪真係

好似有第2季

有source?

片尾之後有暗示

平淡咗些少....
意思係個孫係公佈賽果之前自己棄權, 咁千雪先冠軍吧?
(正路見個孫連頭10都無, D觀眾唔會覺得奇怪咩)

粉毛都唔錯..而家男主入咗去幫個孫...啫係有機會收埋粉毛入後宮...

其實千雪同心嗰組頂多頭10但冇第一不過係セイラ揀佢哋贏 原因就自己諗下
Btw

利申: 動畫黨, 希望有第2季.......

套套動畫都留伏線
有市場咪有第二季

有冇人知現實係咪真係有咁矮既女人可以做top model
同17歲男仔可以搞得掂咁大個比賽

我都想知有無咁既model，到底同高既差幾遠

試吓去youtube 搵名牌嘅fashion show 嚟睇。

你可以睇下齋藤飛鳥
我覺得作者畫千雪嘅時候係搵佢做原型
同樣係1米58
同千雪一樣因為頭比正常人細
所以頭身比係完美嘅八頭身
同樣係少女向時裝雜誌嘅專屬model

推介dior spring 2011 ready-to-wear
但今年dior因為女權撚嘅關係
改埋垃圾主題what if women ruled the world
女model catwalk行法偏向中性/男性化
搖擺幅度冇以前咁大冇咗嗰種魅力

漫畫千雪好靚
話說我睇漫畫 比賽最後得20組 男主排11 如果計埋遠就12
心就實力上第4 5名 但係淨係用咗半年
感覺男主個part啲反應同排名爭得遠

校長都講咗時裝呢家野好主觀
今次只係根據評判嘅標準去排 但唔代表差
所以你見心攞冠軍嗰陣 啲觀眾反應都唔一致

Btw睇左漫畫
心攞冠軍原來有伏筆

漫畫最近呢張真係

漫畫最新一集
作者安排塔矢亮咁順利但千雪個面就咁現實

動畫最後一集不得不提，同集漫畫畫遠出場果刻真係好霸氣動畫真係爭咁啲
（可惜搵唔到全頁：

Nice

睇完呢套開始對襯衫有興趣
新手有冇咩雜誌好睇
抄功課

留名討論，我都想知有無真係cat walk睇下
想睇下意大利，巴黎既時裝展有咩分別
有無相近既雜誌睇

巴黎時裝周好似岩岩三月先完

名牌去YouTube search名+年份+季節就好易搵到
想睇唔同show唔同brand有咩衫就上vogue